想去東京食數寄屋橋次郎，有冇巴絲有攻略

上網見人講好正

留名

你 book 到先算啦，而家已經煩到要五星以上酒店既 concierge 幫先有得 book，仲要每位先比 10000 yen 做deposit，去到當地唔 recomfirm 當 cancel，加埋比大陸蝗玩串過我諗遲下連數寄屋 book 枱都玩介紹制，要有熟客介紹先有得預約。